不成功，便樹仁

樹仁始終係大學

有教無類

三萬蚊支助

樹大招風

聽講係女校咁濟，巴打go

樹大有full g

恒管開大更稱心

恒管邊大
樹仁先係大

樹仁真係慘
比樹大招瘋講一講 好多人就唔鐘意 變得收生分數每況愈下

其實都係個別系
有啲系都仲收得ok 高分
不過讀樹仁吃力不討好係事實

新聞傳理 / 中文 / 社工
以前都叫收得高 同難入
呢家.... 好多人一聽樹仁就不了
樹仁仲要係開4年制大學先河

新傳畢嬲唔睇分，睇樣收人是常識吧
中文同社工好似仲keep 到本來個收生分數，同人數唔太大影響
不過整體少左人報係真嘅，個朵咁臭
商學院仲精彩

祝福各位學子入樹仁大學

過來人, 怕你後悔

我屌你老母

會後悔

1個系 180 人

40個男都唔知有無

咁樣好撚臭喎